燒宿舍=殺人

燒咩都好，唔可以燒人
我地係人，唔係狗。唔會殺人